求救 ！！電腦白痴！連到wifi但上唔到網

用緊hkbn插LAN線去電腦都上唔到網

之後用手機電腦連去router連到不過上唔到網
已經試過reset部router都唔得

router型號 TPLINK ac1750

買左新routei都唔得

thx！！！！！！😭

推

直插都唔得就可能係hkbn 問題
打去hkbn 客服，佢會睇到去你大廈果signal

tplink有張中文說明書教你set

broadband問題

照跟左都唔得👉🏻👈🏼

reset 部modem

browser入192.168.0.1 睇下係咪冇set到自動取得ip?

試下搵條lan線連住router 其中兩個 lan port